<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kxstitch.desktop</id>
  <metadata_license>GFDL-1.2-only</metadata_license>
  <name>KXStitch</name>
  <name xml:lang="ca">KXStitch</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KXStitch</name>
  <name xml:lang="cs">KXStitch</name>
  <name xml:lang="de">KXStitch</name>
  <name xml:lang="en-GB">KXStitch</name>
  <name xml:lang="es">KXStitch</name>
  <name xml:lang="et">KXStitch</name>
  <name xml:lang="fi">KXStitch</name>
  <name xml:lang="fr">KXStitch</name>
  <name xml:lang="gl">KXStitch</name>
  <name xml:lang="id">KXStitch</name>
  <name xml:lang="it">KXStitch</name>
  <name xml:lang="ko">KXStitch</name>
  <name xml:lang="nl">KXStitch</name>
  <name xml:lang="nn">KXStitch</name>
  <name xml:lang="pl">KXStitch</name>
  <name xml:lang="pt">KXStitch</name>
  <name xml:lang="pt-BR">KXStitch</name>
  <name xml:lang="ru">KXStitch</name>
  <name xml:lang="sk">KXStitch</name>
  <name xml:lang="sv">KXStitch</name>
  <name xml:lang="tr">KXStitch</name>
  <name xml:lang="uk">KXStitch</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKXStitchxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KXStitch</name>
  <name xml:lang="zh-TW">KXStitch</name>
  <summary>A cross stitch pattern creator</summary>
  <summary xml:lang="ca">Un creador de patrons de punt de creu</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Un creador de patrons de punt de creu</summary>
  <summary xml:lang="cs">Tvůrce předloh výšivek křížkovým stehem</summary>
  <summary xml:lang="de">Ein Kreuzstich-Musterersteller</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">A cross stitch pattern creator</summary>
  <summary xml:lang="es">Un creador de patrones de punto de cruz</summary>
  <summary xml:lang="et">Tikkimismustrite loomise rakendus</summary>
  <summary xml:lang="fr">Concepteur d'ouvrages au point de croix</summary>
  <summary xml:lang="gl">Un creador de padróns de cruz en punta</summary>
  <summary xml:lang="id">Sebuah aplikasi penciptaan pola kristik (cross stitch)</summary>
  <summary xml:lang="it">Un creatore di modelli a punto croce</summary>
  <summary xml:lang="ko">십자수 패턴 생성기</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een ontwerpprogramma voor kruissteek-patronen</summary>
  <summary xml:lang="nn">Redigeringsprogram for krossting</summary>
  <summary xml:lang="pl">Tworzenie wzorca ściegu krzyżykowego.</summary>
  <summary xml:lang="pt">Um criador de padrões de ponto de cruz</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Um criador de padrões em ponto cruz</summary>
  <summary xml:lang="sk">Tvorca vzorov krížových stehov</summary>
  <summary xml:lang="sv">Ett program för att skapa korsstygnsmönster</summary>
  <summary xml:lang="tr">Çapraz dikiş desen oluşturucu</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма для створення візерунків для вишивання хрестиком</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxA cross stitch pattern creatorxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">十字绣图案创建器</summary>
  <description>
    <p>KXStitch is a program that lets you create cross stitch patterns and charts. Patterns can be created from scratch on a user defined size of grid, which can be enlarged or reduced in size as your pattern progresses. Alternatively you can import images from many graphics file formats which will allow you to reduce the number of colors and to restrict the conversion to full stitches or optionally use fractional stitches. You may also use images as backgrounds allowing you to trace over them. These imported images can then be modified using the supplied tools to produce your final design.</p>
    <p xml:lang="ca">El KXStitch és un programa que permet crear patrons i dibuixos de punt de creu. Els patrons es poden crear des de zero amb una mida de quadrícula definida per l'usuari, que es pot ampliar o reduir de mida quan el patró s'està fent. Alternativament, podeu importar imatges des de molts formats de fitxers per a gràfics, els quals permeten reduir el nombre de colors i restringir la conversió a punts sencers. També podeu usar imatges com a fons, dibuixant-hi a sobre. Aquestes imatges importades es poden modificar usant les eines subministrades per a produir el disseny final.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KXStitch és un programa que permet crear patrons i dibuixos de punt de creu. Els patrons es poden crear des de zero amb una mida de quadrícula definida per l'usuari, que es pot ampliar o reduir de mida quan el patró s'està fent. Alternativament, podeu importar imatges des de molts formats de fitxers per a gràfics, els quals permeten reduir el nombre de colors i restringir la conversió a punts sencers. També podeu usar imatges com a fons, dibuixant-hi damunt. Aquestes imatges importades es poden modificar usant les eines subministrades per a produir el disseny final.</p>
    <p xml:lang="en-GB">KXStitch is a program that lets you create cross stitch patterns and charts. Patterns can be created from scratch on a user defined size of grid, which can be enlarged or reduced in size as your pattern progresses. Alternatively you can import images from many graphics file formats which will allow you to reduce the number of colours and to restrict the conversion to full stitches or optionally use fractional stitches. You may also use images as backgrounds allowing you to trace over them. These imported images can then be modified using the supplied tools to produce your final design.</p>
    <p xml:lang="es">KXStitch es un programa que le permite crear patrones y diseños de punto de cruz. Puede crear patrones desde cero en una cuadrícula del tamaño que desee, que además podrá cambiar a medida que avance. De forma alternativa, puede importar imágenes de diversos formatos de archivos gráficos que le permitirán reducir el número de colores y restringir la conversión a puntos completos o usar puntos puntos fraccionarios. También puede usar imágenes a modo de fondo y trazar sus diseños sobre ellas. Podrá modificar estas imágenes importadas usando las herramientas que se suministran para producir un diseño final.</p>
    <p xml:lang="et">KXStitch on rakendus, mis võimaldab luua tikkimismustreid ja mustrilehti. Mustreid võib luua nullist peale kasutaja määratud suurusega alusvõrgul, mida saab vastavalt mustri edenemisele suurendada või vähendada. Teise võimalusena võib importida pilte paljudest graafikafailivormingutest, mille juures saab vähendada värvide arvu ja piirata teisendamist täispistetega, aga vajadusel korral siiski kasutada ka murdarvulisi pisteid, mis tagab sujuvamad jooned. Samuti võib kasutada pilte taustana. Imporditud pilte saab seejärel muuta olemasolevate tööriistadega, et luua nende põhjal lõplik muster.</p>
    <p xml:lang="fr">KXStitch est un programme qui vous permet de créer des ouvrages au point de croix. Les ouvrages peuvent être créés à partir de rien sur une grille définie par l'utilisateur, qui peut être agrandie ou réduite au fur et à mesure de la création de l'ouvrage. Vous pouvez également importer des images grâce à un des nombreux formats de fichiers pris en charge, à l'aide d'options vous permettant de réduire le nombre de couleurs et d'imposer des restrictions, pour n'utiliser que des points de croix complets ou autoriser les points fractionnés. Vous pouvez aussi utiliser des images de fond, afin de pouvoir dessiner dessus. Ces images importées peuvent ensuite être modifiées à l'aide des outils fournis, vous permettant ainsi de produire un ouvrage complet.</p>
    <p xml:lang="gl">KXStitch é un programa que lle permite crear padróns e gráficos de cruz en punta. Pode crear padróns desde cero sobre unha grade de tamaño personalizado. Tamén pode importar imaxes en varios formatos, o que lle permitirá restrinxir o número de cores e restrinxir a conversión a puntadas completas ou usar opcionalmente puntadas fraccionadas. Tamén pode usar imaxes de fondo, para trazar sobre elas. As imaxes importadas poden modificarse mediante as ferramentas fornecidas para producir o deseño final.</p>
    <p xml:lang="id">KXStitch adalah program yang menyegerakanmu menciptakan bagan dan pola kristik. Pola-pola dapat diciptakan dari awal pada ukuran kisi yang ditentukan pengguna, yang mana ukuran  bisa diperbesar atau diperkecil saat selagi progres polamu. Selain itu kamu bisa mengimpor citra dari banyak format file grafik yang akan memungkinkanmu untuk mengurangi jumlah warna dan untuk membatasi konversi untuk memenuhi stitch-stitch atau secara opsional menggunakan stitch kecil-kecil. Kamu juga bisa menggunakan citra sebagai latarbelakang untuk mengeblabnya. Citra yang diimpor tersebut kemudian dapat dimodifikasi menggunakan peralatan yang disediakan untuk menghasilkan desain finalmu.</p>
    <p xml:lang="it">KXStitch è un programma che ti permette di creare modelli e grafici a punto croce. Puoi creare i modelli da zero, su una griglia di cui puoi definire la grandezza: puoi ingrandirla o ridurla man mano che sviluppi il modello. In alternativa, è possibile importare immagini da molti formati; questo ti permette di ridurre il numero dei colori, e di restringere la conversione a punto pieno oppure anche a mezzo punto. Puoi anche usare delle immagini come sfondo, disegnandoci sopra. Queste immagini possono poi essere modificate con gli strumenti del programma per produrre il disegno finale.</p>
    <p xml:lang="ko">KXStitch는 십자수 패턴과 차트를 만들 수 있는 프로그램입니다. 사용자 정의 크기 모눈에서 패턴을 만들 수 있으며, 나중에 크기를 조정할 수도 있습니다. 또한 다양한 그래픽 파일 형식을 가져올 수 있으며, 색상의 수를 제한할 수 있고 완전한 십자형 및 한 쪽 대각선만 사용하도록 할 수도 있습니다. 가져온 그림을 배경 그림으로 사용하여 따라서 그릴 수 있으며, 제공하는 도구를 사용하여 최종 디자인을 만들 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="nl">KXStitch is een programma waarmee u kruissteekpatronen en kaarten kunt creëren. Patronen kunt u vanaf het begin op een door u bepaald formaat raster ontwerpen, dat raster kunt u later vergroten of verkleinen naar gelang het patroon zich ontwikkelt. Als alternatief kunt u ook afbeeldingen importeren in veel verschillende grafische formaten waarbij u het aantal kleuren kunt beperken en alleen maar hele steken  of ook gedeeltelijke steken wilt gebruiken. U kunt ook afbeeldingen als achtergrond gebruiken, waarmee u er overheen kunt werken. Deze geïmporteerde afbeeldingen kunt u vervolgens met de meegeleverde hulpmiddelen wijzigen om uw uiteindelijke ontwerp te krijgen.</p>
    <p xml:lang="nn">KXStitch er eit program som lèt deg laga og skriva ut krosstingmønster. Du kan teikna mønstera frå grunnen, på ein sjølvvald vev som du eventuelt kan gjera større eller mindre etter kvart som du arbeider med mønsteret. Du kan òg importera bilete frå ulike biletformat og redusera talet på fargar i desse, slik at dei eignar seg som krosstingmønster, anten med heilsting eller delsting. Det er òg mogleg å bruka bilete som bakgrunn og teikna av desse. Til slutt kan finpussa på mønstera med ulike verktøy.</p>
    <p xml:lang="pl">KXStitch jest programem umożliwiającym tworzenie wzorów ściegów krzyżowych. Wzory można tworzyć od początku na podanej przez użytkownika siatce, którą można powiększać lub pomniejszać w trakcie wykonywania ściegu. Alternatywnie można zaimportować obrazy z wielu różnych formatów plików graficznych z możliwością ograniczenia liczby barw i ustawienia przekształcania na pełne ściegi lub ułamkowe. Można także używać obrazów jako tła i szydełkować na nich. Tak zaimportowane obrazy można później zmienić przy użyciu dostępnych narzędzi, aby ostateczne ukończyć dzieło.</p>
    <p xml:lang="pt">O KXStitch é um programa que lhe permite criar padrões e desenhos de ponto de cruz. Poderá criar os padrões do zero com um tamanho de grelha definido pelo utilizador, o qual poderá aumentar ou diminuir no seu tamanho, à medida que o seu padrão evolui. Em alternativa, poderá importar imagens de diversos formatos de ficheiros de imagens, o que lhe permitirá reduzir o número de cores e restringir a conversão para pontos completos ou fraccionários. Também poderá usar imagens como fundos, permitindo-lhe desenhar sobre eles. Estas imagens importadas poderão então ser modificadas com as ferramentas oferecidas, de modo a produzir o seu desenho final.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">KXStitch é um programa que lhe permite criar padrões e gráficos em ponto cruz. Os padrões podem ser criados do zero, com um tamanho de grade definido pelo usuário, que poderá ser aumentado ou reduzido, à medida que o seu padrão evolui. Alternativamente, poderá importar imagens de diversos formatos, permitindo reduzir o número de cores e restringir a conversão a pontos completos ou, opcionalmente, a pontos fracionários. Também poderá usar as imagens como fundo, permitindo desenhar sobre elas. Essas imagens importadas poderão então ser modificadas, usando as ferramentas oferecidas para produzir o seu desenho final.</p>
    <p xml:lang="sv">KXStitch är ett program som låter dig skapa korsstygnsmönster och diagram Mönster kan skapas från början på ett rutnät med användardefinierad storlek, som kan göras större eller mindre allteftersom mönstret utvecklas. Som alternativ kan du importera bilder från många grafikfilformat, vilket låter dig reducera antal färger och begränsa konverteringen till hela stygn, eller valfritt använda delstygn. Du kan också använda bilder som bakgrunder, vilket gör det möjligt att kalkera från dem. De importerade bilderna kan sedan ändras genom att använda tillgängliga verktyg för att skapa den slutliga designen.</p>
    <p xml:lang="tr">KXStitct, size çapraz dikiş desenler ve çizelgeler oluşturmanızı sağlayan bir programdır. Kalıplar sıfırdan ya da kullanıcı tarafından tanımlanmış ızgaradan oluşturulabilir. Bunlar sizin desen ilerlemenize göre büyüyebilir ya da küçülebilir. Alternatif olarak, çoğu resim dosya biçiminden içe resim aktarabilir, renk sayısını düşürebilir ve dönüşümü sadece dikiş ile sınırlayabilir ya da kesirli dikiş kullanabilirsiniz. Ayrıca resimleri, üzerinden geçmek için arkaplanda kullanabilirsiniz. Bu içe aktarılan resimler, sağlanan araçlarla düzenlenebilir böylece son tasarımınızı elde edebilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="uk">KXStitch — програма, за допомогою якої ви можете створювати візерунки та діаграми для вишивання хрестиком. Візерунки можна створювати «з нуля» на основі визначених користувачем розмірів сітки, які можна згодом збільшити або зменшити, якщо потрібно. Крім того, ви можете імпортувати зображення у одному з багатьох графічних форматів. Програма зменшить кількість кольорів і перетворить зображення так, щоб його можна було вишити повними стібками або частинними стібками. Ви також можете використати зображення як тло вишивки і змінювати його розміри відповідно до позначеної області. Ці імпортовані зображення можна змінювати за допомогою вбудованих до програми інструментів, щоб отримати бажаний для вас вигляд вишивки.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKXStitch is a program that lets you create cross stitch patterns and charts. Patterns can be created from scratch on a user defined size of grid, which can be enlarged or reduced in size as your pattern progresses. Alternatively you can import images from many graphics file formats which will allow you to reduce the number of colors and to restrict the conversion to full stitches or optionally use fractional stitches. You may also use images as backgrounds allowing you to trace over them. These imported images can then be modified using the supplied tools to produce your final design.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">KXStitch 是一个十字绣图案和图标创建工具。可以使用自定义尺寸的网格从头开始创建图案，随着图案进度发展可以增大或缩小尺寸。或者您也可以从各种图形文件格式导入图像，减少颜色的数目，限制转换到全针或可选使用分针。您也可以使用图像作为背景，以便您描摹。导入的图像可以使用提供的工具编辑，生成您最终的设计。</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="es">Funciones:</p>
    <p xml:lang="et">Omadused:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuudet:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="id">Fitur:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="ko">기능:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="nn">Funksjonar:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="tr">Özellikler:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <p xml:lang="zh-TW">功能：</p>
    <ul>
      <li>Creation of new patterns</li>
      <li xml:lang="ca">Creació de patrons nous</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Creació de patrons nous</li>
      <li xml:lang="de">Erstellung neuer Muster</li>
      <li xml:lang="en-GB">Creation of new patterns</li>
      <li xml:lang="es">Creación de nuevos patrones</li>
      <li xml:lang="et">Uute mustrite loomine</li>
      <li xml:lang="fr">Création de nouveaux ouvrages</li>
      <li xml:lang="gl">Creación de padróns novos.</li>
      <li xml:lang="id">Penciptaan pola-pola baru</li>
      <li xml:lang="it">Creazione di nuovi modelli</li>
      <li xml:lang="ko">새 패턴 만들기</li>
      <li xml:lang="nl">Maken van nieuwe patronen</li>
      <li xml:lang="nn">Kan teikna nye mønster</li>
      <li xml:lang="pl">Tworzenie nowych wzorców</li>
      <li xml:lang="pt">Criação de novos padrões</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Criação de novos padrões</li>
      <li xml:lang="sv">Skapa nya mönster</li>
      <li xml:lang="tr">Yeni desen oluşturma</li>
      <li xml:lang="uk">Створення візерунків</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCreation of new patternsxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">创建新的图案</li>
      <li xml:lang="zh-TW">建立新式樣</li>
      <li>Editing of existing patterns - KXStitch is also capable of reading PC Stitch files</li>
      <li xml:lang="ca">Edició de patrons existents: El KXStitch també pot llegir fitxers de PC Stitch</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Edició de patrons existents: El KXStitch també pot llegir fitxers de PC Stitch</li>
      <li xml:lang="de">Bearbeitung von vorhandenen Mustern - KXStitch kann auch Dateien des Programms PC Stitch lesen</li>
      <li xml:lang="en-GB">Editing of existing patterns - KXStitch is also capable of reading PC Stitch files</li>
      <li xml:lang="es">Edición de los patrones existentes (KXStitch también puede leer archivos de PC Stitch)</li>
      <li xml:lang="et">Olemasolevate mustrite muutmine - KXStitch suudab lugeda ka PC Stitchi faile</li>
      <li xml:lang="fr">Édition d'ouvrages existants : KXStitch est également en mesure de lire les fichiers PC Stitch</li>
      <li xml:lang="gl">Edición de padróns existentes. KXStitch tamén pode ler ficheiros de PC Stitch.</li>
      <li xml:lang="id">Pengeditan pola-pola yang ada - KXStitch juga mampu membaca PC Stitch</li>
      <li xml:lang="it">Modifica di un modello esistente - KXStitch può anche leggere un file PC Stitch</li>
      <li xml:lang="ko">기존 패턴 편집하기 - KXStitch에서는 PC Stitch 파일을 편집할 수 있습니다</li>
      <li xml:lang="nl">Bewerken van bestaande patronen - KXStitch kan ook PC Stitch-bestanden lezen</li>
      <li xml:lang="nn">Kan redigera gamle mønster og lesa mønster frå PC Stitch</li>
      <li xml:lang="pl">Edytowanie istniejących wzorców - KXStitch może też odczytywać pliki PC Stitch</li>
      <li xml:lang="pt">Edição dos padrões existentes - o KXStitch também é capaz de ler ficheiros do PC Stitch</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Edição dos padrões existentes - O KXStitch também é capaz de ler arquivos do PC Stitch</li>
      <li xml:lang="sv">Redigering av befintliga mönster: KXStitch klarar också av att läsa PC Stitch-filer</li>
      <li xml:lang="tr">Mevcut desenleri düzenleme - KXStitch, PC Stitch dosyalarını da okuyabilir</li>
      <li xml:lang="uk">Редагування наявних візерунків — програма KXStitch здатна читати файли PC Stitch.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxEditing of existing patterns - KXStitch is also capable of reading PC Stitch filesxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">编辑现有图案 - KXStitch 也能读取 PC Stitch 的文件</li>
      <li xml:lang="zh-TW">編輯存在式樣 - KXStitch 也可以讀取 PC Stitch 檔案</li>
      <li>Use of various floss pallets, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="ca">Ús de diversos cabdells de fil, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Ús de diversos cabdells de fil, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="en-GB">Use of various floss pallets, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="es">Uso de ovillos de hilo variados, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="et">Mitmesuguste lõngapalettide (DMC, Anchor, Madeira jt) kasutamine</li>
      <li xml:lang="fr">Utilisation de différentes palettes de fils : DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="gl">Uso de varios xergóns de fío, DMC, Anchor e Madeira.</li>
      <li xml:lang="id">Menggunakan beberapa palet floss, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="it">Uso di varie matasse di filo, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="ko">DMC, Anchor, Madeira 등 다양한 색실 사용</li>
      <li xml:lang="nl">Gebruik van verschillende garen paletten, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="nn">Støtte for ulike trådsystem: DMC, Anchor og Madeira</li>
      <li xml:lang="pl">Różne palety nitek, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="pt">Uso de diversos novelos de fio, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Uso de diversos novelos de fio, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="sv">Användning av diverse garnpaletter, DMC, Anchor, Madeira</li>
      <li xml:lang="tr">Çeşitli ip paleti, DMC, Anchor, Madeira kullanımı</li>
      <li xml:lang="uk">Використання різних наборів ниток DMC, Anchor, Madeira.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxUse of various floss pallets, DMC, Anchor, Madeiraxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">运用多种线盘，DMC，Anchor，Madeira</li>
      <li>Creation of custom palettes and colors</li>
      <li xml:lang="ca">Creació de paletes i colors personalitzats</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Creació de paletes i colors personalitzats</li>
      <li xml:lang="de">Erstellen von eigenen Paletten und Farben</li>
      <li xml:lang="en-GB">Creation of custom palettes and colours</li>
      <li xml:lang="es">Creación de paletas y colores personalizados</li>
      <li xml:lang="et">Kohandatud palettide ja värvide loomine</li>
      <li xml:lang="fr">Création de nuanciers et de couleurs personnalisés</li>
      <li xml:lang="gl">Creación de paletas e cores personalizadas.</li>
      <li xml:lang="id">Penciptaan warna dan pallet-pallet kustom</li>
      <li xml:lang="it">Creazione di tavolozze e colori personalizzati</li>
      <li xml:lang="ko">사용자 정의 팔레트와 색상 생성</li>
      <li xml:lang="nl">Eigen paletten en kleuren aanmaken</li>
      <li xml:lang="nn">Kan laga eigne tråd-/fargepalettar</li>
      <li xml:lang="pl">Tworzenie własnych palet i barw</li>
      <li xml:lang="pt">Criação de paletas e cores personalizadas</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Criação de paletas e cores personalizadas</li>
      <li xml:lang="sv">Skapa egna paletter och färger</li>
      <li xml:lang="tr">Özel palet ve renk oluşturma</li>
      <li xml:lang="uk">Створення нетипових палітр і кольорів.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxCreation of custom palettes and colorsxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">创建自定义调色板和颜色</li>
      <li xml:lang="zh-TW">建立自動調色盤及顏色</li>
      <li>Use of standard stitches</li>
      <li xml:lang="ca">Ús de punts estàndard</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Ús de punts estàndard</li>
      <li xml:lang="de">Standardstiche verwenden</li>
      <li xml:lang="en-GB">Use of standard stitches</li>
      <li xml:lang="es">Uso de puntos estándares</li>
      <li xml:lang="et">Standardsete pistete kasutamine</li>
      <li xml:lang="fr">Utilisation des points standards</li>
      <li xml:lang="gl">Uso de puntadas estándar.</li>
      <li xml:lang="id">Menggunakan stitch standar</li>
      <li xml:lang="it">Uso di punti standard</li>
      <li xml:lang="ko">표준 십자수 사용</li>
      <li xml:lang="nl">Het gebruik van standaard steken</li>
      <li xml:lang="nn">Kan teikna ulike typar sting</li>
      <li xml:lang="pl">Standardowe ściegi</li>
      <li xml:lang="pt">Usar pontos-padrão</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Uso de pontos padrão</li>
      <li xml:lang="sv">Användning av standardstygn</li>
      <li xml:lang="tr">Standart dikiş kullanımı</li>
      <li xml:lang="uk">Використання стандартних стібків.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxUse of standard stitchesxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">使用标准针脚</li>
      <li>Free use of backstitching</li>
      <li xml:lang="ca">Ús lliure de repunts</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Ús lliure de repunts</li>
      <li xml:lang="en-GB">Free use of backstitching</li>
      <li xml:lang="es">Libre uso de pespuntes</li>
      <li xml:lang="et">Tikkpistete vaba kasutamine</li>
      <li xml:lang="fr">Utilisation libre des points arrière</li>
      <li xml:lang="gl">Uso libre de puntadas atrás.</li>
      <li xml:lang="id">Bebas penggunaan backstitching</li>
      <li xml:lang="it">Uso libero dell'impuntura</li>
      <li xml:lang="ko">자유로운 박음질 사용</li>
      <li xml:lang="nl">Vrij gebruik van achtersteken</li>
      <li xml:lang="nn">Fri bruk av attersting</li>
      <li xml:lang="pl">Dowolne używanie ściegów wstecznych</li>
      <li xml:lang="pt">Utilização livre de pontos traseiros</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Uso livre de pespontos</li>
      <li xml:lang="sv">Fri användning av efterstygn</li>
      <li xml:lang="tr">İğne ardı dikiş kullanımı</li>
      <li xml:lang="uk">Довільне використання зворотних стібків.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxFree use of backstitchingxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">自由使用背针</li>
      <li>Importing of various picture formats</li>
      <li xml:lang="ca">Importació de diversos formats d'imatge</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Importació de diversos formats d'imatge</li>
      <li xml:lang="de">Import verschiedener Bildformate</li>
      <li xml:lang="en-GB">Importing of various picture formats</li>
      <li xml:lang="es">Importación de diversos formatos de imágenes</li>
      <li xml:lang="et">Mitmesuguste pildivormingute import</li>
      <li xml:lang="fr">Importation de différents formats d'image</li>
      <li xml:lang="gl">Importación de varios formatos de imaxe.</li>
      <li xml:lang="id">Mengimpor berbagai format gambar</li>
      <li xml:lang="it">Importazione da vari formati d'immagine</li>
      <li xml:lang="ko">다양한 형식의 그림 가져오기</li>
      <li xml:lang="nl">Verschillende afbeeldingsformaten</li>
      <li xml:lang="nn">Importering av bilete i ulike format</li>
      <li xml:lang="pl">Importowanie różnych formatów obrazów</li>
      <li xml:lang="pt">Importação de diversos formatos de imagens</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Importação de vários formatos de imagem</li>
      <li xml:lang="sv">Import av diverse bildformat</li>
      <li xml:lang="tr">Çeşitli resim biçimi içe aktarma</li>
      <li xml:lang="uk">Імпортування зображень у різних форматах.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxImporting of various picture formatsxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">导入多种图片格式</li>
      <li xml:lang="zh-TW">匯入各種影像格式</li>
      <li>Printing of patterns and floss keys</li>
      <li xml:lang="ca">Impressió de patrons i claus de cabdells</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Impressió de patrons i claus de cabdells</li>
      <li xml:lang="en-GB">Printing of patterns and floss keys</li>
      <li xml:lang="es">Impresión de patrones y claves de hilos</li>
      <li xml:lang="et">Mustrite ja legendide trükkimine</li>
      <li xml:lang="fr">Impression d'ouvrages et de tableaux des fils</li>
      <li xml:lang="gl">Impresión de padróns e claves de fíos.</li>
      <li xml:lang="id">Pencetakan kunci floss dan pola-pola</li>
      <li xml:lang="it">Stampa di modelli e farfalle in plastica</li>
      <li xml:lang="ko">패턴과 실 식별자 인쇄</li>
      <li xml:lang="nl">Afdrukken van patronen en garensleutels</li>
      <li xml:lang="nn">Utskrift av mønster og symbolforklaring</li>
      <li xml:lang="pl">Drukowanie wzorów i kluczy nitkowych</li>
      <li xml:lang="pt">Impressão de padrões e chaves dos novelos</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Impressão dos padrões e das chaves dos novelos</li>
      <li xml:lang="sv">Utskrift av mönster och garnförklaringar</li>
      <li xml:lang="tr">Desenleri ve ip anahtarlarını yazdırma</li>
      <li xml:lang="uk">Друк візерунків та панелей умовних позначень до них.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxPrinting of patterns and floss keysxx</li>
      <li xml:lang="zh-CN">打印图案和线键</li>
    </ul>
  </description>
  <releases>
    <release date="2019-06-07" version="2.2.0"/>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1" />
  <url type="homepage">https://userbase.kde.org/Special:myLanguage/KXStitch</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kxstitch</url>
  <url type="help">http://docs.kde.org/development/en/extragear-graphics/kxstitch/index.html</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/kxstitch/Importedimage.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kxstitch</binary>
  </provides>
</component>
